點解以前TVB主題曲可以咁好聽

就算對電視劇唔熟，都可以分到吓邊首歌係邊套劇
首首都好獨特
依家個d首首都差唔多咁

用我一闕歌 一個心 來為我未來一一探問

呢句冇得輸

如眼睛可分對或錯

男人心一字馬 令女人心擔驚受怕
好深奧 好有哲理

人生不只戀愛 叫我開心

看著每一張臉 似靈光一現

直到你擦身過 才認得我

明天過後.. 來揮一揮手

留給這世代留念 宇宙懷念 信心不斷 信念長存

從前曾搭著膀在照相

藍藍天空高掛我的夢！

尋覓真龍王不惜一戰

我這樣討論 他完美如此

會掛念就承認太掛念

沒有燈 尚有人 相擁過亦算好運

彼此也 在折磨 像當初

林峰

同學各位 找個位 這是你的開學禮

善莫善於水 輕與重 也借勢推送
好好聽呀

天氣不似預期

同學各位 屌哂鬼 仆你個街開學禮
放完假 番學聽著教師不停亂咁吠
交功課係奴隸制 聽書發夢才高貴
如果將會遇上新學期 一身蟻

總要昅 無論代價多重
昅到的 多少幫補自信
每課書 何時被考起總不知道
至少你知道什麼不懂

望見班中的女神 毒撚也沒權過問
MK叫人真怒憤 定型胡亂噴
毒男在震 唔夠膽呻

同學各位 屌哂鬼 仆你個街開學禮
就憑我 聽日上堂默書怎能不作弊
筆袋裡埋藏食鬼 新手機仍然高貴
贏得分數是你開學時 的優勢

會考高考都作弊 食蛋也亦成慣例
中史宋唐的盛世 每段行或語
若能自處 才夠聰慧

同學各位 請坐低 等待你的畢業禮
往前看 衣服太薄透BRA粉紅多美麗
恰鳩細路傻學弟
打波有型唔失禮
年青總要做各種事情 先矜貴

同學各位 諗晒計 只怕痛失畢業禮
往前看 想像快步進出職場終會斃
先生副校同學仔 工友教授學生曳
幻想總會是有新學期 終生制

無頭東宮

風吹得再兇 吹不散笑容
共你凄風苦雨 仍勝過孤獨

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎

人在遠方，蟬沒有和唱

啊~~~~~~~~

我覺得最好聽呢首

吃盡純味巧克力亦很窩心

如心~

如准我繼續留下 我便留下